疑兇做朱古力生意 「家庭是原動力」

疑兇做朱古力生意 「家庭是原動力」

149,910

■疑犯名下公司專門經營國際知名的朱古力品牌Rocky Mountain Chocolate Factory。互聯網

【本報訊】涉殺害妻兒的姓金南韓男子，是南韓一間國際知名朱古力公司的首席執行官，其名下公司專門經營國際知名的朱古力品牌Rocky Mountain Chocolate Factory，南韓多家傳媒昨亦廣泛報道這宗倫常慘案。疑兇公司近年積極開拓年輕人市場，在首爾多個大型商場開設分店，把店舖打造成甜品專門店。

常安排韓劇到店舖取景

姓金疑兇雖工作忙碌，但愛錫妻兒的他常爭取時間共享天倫樂，包括帶兒子到首爾著名觀光點「63大廈」遊覽；替兒子舉行生日會；又多次帶兒子到旗下朱古力專門店吃朱古力，facebook等社交網站貼滿一家三口溫馨照片。

近兩年金全力拓展朱古力生意，現時在首爾開設12間店舖，包括在多個青少年蒲點的人氣商場設門市，其店舖除主打自家品牌朱古力，熱賣招牌甜品焦糖蘋果，亦賣咖啡及其他精品甜品，港人旅遊熱點的大學區弘大的三層高朱古力工場專賣店及咖啡店更如集團旗艦店，不少港人亦曾光顧。金亦甚懂宣傳之道，安排韓劇在旗下店舖取景拍攝，最新一套是去年7月拍攝仍未播放的韓劇；另一套較熱門是由人氣男星徐仁國，以及憑《屍殺列車》走紅的性格演員馬東錫主演、於2016年在韓國播出的《追稅38部隊》（香港譯名）。

疑兇在事業與家庭中努力，他曾在Instagram留言「The only answer how I recharge the fresh powerful energy everyday...Family!」（家庭是唯一令我每日充電的原動力），他常在IG上載店舖開業及生活照，但最近的留言已是去年聖誕節，當時他感嘆「2017真的過得很快……！」沒料剛踏入2018年，他卻在香港之旅涉嫌殺害妻兒，親手摧毀大好家庭，當中原因耐人尋味。

■記者劉雲彪、關英傑

上一則
來港入住Ritz-Carlton 致電友人稱生意失敗全家尋死 韓Rocky Mountain Chocolate Factory CEO酒店房殺妻兒

下一則
全球最高五星級酒店之一

講咩都多鳩餘啦
依家你殺撚左自己老婆同個仔呀

九成綠帽啦 個仔唔係親生

有無巴打諗起＂閃靈＂…

Anyway, RIP...